24歲女會計慘當性奴！淚簽契約「一起高潮」 遭老闆無套玩殘

社會中心／綜合報導

新北市一名24歲女會計小如（化名）日前侵吞公司205萬元，把公款全部拿去買精品服飾和包包。59歲張姓老闆發現後，以此威脅她簽下「性愛契約切結書」每週陪睡，否則就要提告並告訴她家人和男友。小如還不出錢又怕被告，只能點頭陪睡，不料卻被老闆當性奴對待，而且從不戴套避孕，最終她精神崩潰，自行到板橋警分局自首業務侵占，全案曝光。

判決指出，小如就讀夜間部，利用課餘時間在某機電工程公司擔任會計，但卻動歪腦筋監守自盜，從2015年11月起開始偷偷將公司款項挪為己有，結果短短1年不到，小如就侵占了205萬元，還把錢拿去買高檔包包、衣服、精品首飾及3C產品。

2016年10月，張姓老闆發現小如侵占公款，立刻把人找來辦公室，給她兩個選擇：一是「當小三，簽性愛契約陪睡」、二是「告訴家人、男友和學校，並提告侵占」。小如考慮數天後，遲遲無法做出決定，但張男威脅要把債權賣給地下錢莊，「到時候妳就會被賣給妓院，成為所有男人的性工具」，還頻頻傳LINE威脅「要把案子送去法院了」，讓小如不得不簽下性愛契約。

性愛契約中規定，小如必須每週提供一次性服務，不得拒絕接吻、舌吻和口交，而且若遇老闆生日，得當週多陪睡一次。小如簽約後，從同年11月起跟老闆上摩鐵開房間，直至去年1月案發前共計5次。

期間，張男不僅要求小如「要享受過程，才能一起高潮」，還不顧女方意願直接無套，要求她不准避孕或吃事後藥，若違反契約就要付2到3倍的違約金。直到去年1月17日，小如受不了長期被當性奴，身心飽受摧殘，親自到板橋警分局自首侵占，張男淫行才徹底曝光。

新北地院審理時，張男堅稱2人是婚外情，性交也是你情我願，但因為小如指證歷歷，又有簡訊、LINE對話為證。法官認為，2人若是情投意合，又何須簽下契約換取不提告，因此近日依利用權勢性交罪判張男3年2個月，仍可上訴；小如業務侵占部分則判6個月徒刑，可易科罰金。

新北市

所以話

益左件垃圾會計啦

當av咁拍

地點正確

台仔真係好撚無用, 咁樣比隻雞反CAP

俾人搞完仲要再俾人告

台灣真係好神奇嘅地方

好淫賤

如果個會計係男人

幾十萬換一周搞一次算好客氣啦
俾我就要求隨傳隨到，再加拍片

咁撚蠢都可以做生意, 係得台灣先有

錯就要認
難得遇到個好老闆

200萬一周一次仲想點

有你賺啦

old news is so 唔識串

食藥都唔俾

良心老闆，偷成50幾萬港幣，用黎搵高檔雞2千1次都可以搵250次，依家叫佢一星期1次，1年都係52次，真係良心老闆諗住俾條生路佢行都唔識行，但又要貪心

做雞啫 唔洗有埋你BB下嘛

205萬仆5次野賺左有突啦
做雞都無咁多

一睇topic咁詭異既劇情就估到係邊

依權勢威脅係岩，但條女都要回水。

咁俾佢呃左50萬，賣佢地妓院不如自己上當私家雞

50幾萬港幣

好貴

五次咋喎

老闆謀左條好耐

無簽約->無同意
簽約->你情我願洗乜簽約

屌5次就2球約新台幣好貴

新北市恐成最大贏家

舊聞 引班5毛入來推post

好似台灣果堆色情文學
又唔用套唔食藥，又簽約

其實肯戴套 可能已經冇事

性奴都係咁耐做得5次

睇字睇到扯左

得五次就精神崩潰

所以咪話

冇拍片？

新北

AV取材自台灣

咁都要判個男

個男既點睇都係受害者 法律過份偏袒女人

女人就是賤!!!

法官認為，2人若是情投意合，又何須簽下契約換取不提告

屌你 啲台妹最撚鍾意metoo
唔簽字又怕俾人屈
簽字又話如果真係你情我願點會簽
你玩晒啦

都幾抵

屌, 同日本某本NTR一樣劇情

會計妹

其實台灣某程度上女權仲癲過香港

好多台女爽完就告返條仔轉頭想搶錢

有時鬼佬都中招 大家你情我願扑野,扑完D台女就威脅你

諗起講故台某個故
洋子小姐

咸濕漫畫劇情

欠咁多先一星期一次真係唔話得

台灣真係全力實現日本AV

或曰︰「台灣者，盪女痴男滿盈。其人好譏香港為支那，不然，則思淫亂。惑人妻、亂人夫，刁風月，弄牆隙、交合行淫，行淫交合，迷姦強暴，強暴迷姦，不絕於城也。堂姊、表妹、兄嫂、內娣、朋女、友孫、皆可慾淫。弱女信徒，秘書病人，或其親朋子侄，無一倖免。女盜口穴逢迎，奪夥計貞操。師者巨乳貶壓，誘學子心性。亦不然，交合時暗錄活春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，搖頭嗔目，元陽閉穴。」此之謂也。

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

だから誰かが言った、台湾は本当に雌と犬の完全な場所です。それをチーナと呼んで香港を騒がすという考えに加えて、この場所にいる人々の脳全体は何も残さず、交際、性別、愛、情事、裏切り、妻とのセックスの考えを残している他の人の夫、近親相姦、強姦、ロヒポノール、そして死体を拾っています。
レジャーになると、彼らは、兄の妻/いとこ、ガールフレンド/妻の仲間、友人の娘、精神的に障害のある仲間の娘、精神的に障害のある孫娘を犯す方法を考え出しています。女性の秘書が、男性の職員からセックスを積極的に求めてフェラをしていることを盗んでいる女性のバイヤーは、上司、女性の患者をクソしている医者、に犯されることさえあります。
教師は生徒とセックスをし、学生は大きなおっぱいでミスをするつもりです。
または、彼らの好きなことは、セックスをしたときにビデオ撮影することです。関係が完了した後、複数回に分けてセックスをすることを簡単に脅かすためです。
台湾の女の子は彼女のボーイフレンドとの少しの戦いの後、彼女の元の肩に泣いているのに慣れてしまい、不平を言うと犯される。
元は彼女の中に詰め込むことができるかどうか彼女に尋ねる、台湾の女の子は頭を振って、いいえ、しかし最終的にはまだcumの満ちていると言う。
したがって、それは非常に邪悪な場所です。

Es por eso que alguien dijo, Taiwán es realmente un lugar lleno de perras y perros machos. Además de la idea de cómo burlándose de Hong Kong llamándolo Chi-na, todo el cerebro que la gente tiene en este lugar no tiene nada dentro, pero los pensamientos de apareamiento, sexo, hacer el amor, el romance, la traición, tener relaciones sexuales con esposas y maridos de los demás , incesto, violación, Rohypnol y recogiendo cadáveres.
una vez que conseguir ocio, que sería averiguar cómo follar a la esposa de su hermano mayor/primo,
Beste de la novia/de la esposa, o hija de amigo, nieta del amigo, hija mentalmente perjudicada del creyente mentalmente perjudicado, nieta mentalmente perjudicada. Incluso habría una secretaria femenina ser follada por el jefe, el doctor follando una paciente femenina, las mujeres compradores que está robando cosas activamente pidiendo sexo del personal masculino y dándole una mamada.
los profesores tendrían sexo con sus estudiantes, mientras que los estudiantes están planeando coger a la señorita con tetas grandes.
o su cosa favorita a hacer es filmar el vídeo al tener sexo, para amenazar fácilmente a la ex para tener sexo de la ruptura varias veces más después de que se haga la relación.
Taiwan chica se acostumbra a llorar en el hombro de su ex después de una pequeña pelea con su novio, y luego se follan cuando se quejan.
El novio antes le pregunta si podía cum en el interior, la chica Taiwan sacude la cabeza y dice que no, pero todavía se llena de semen en el interior eventualmente.
por lo tanto, es un lugar muy obsense.

Γι 'αυτό κάποιος είπε, η Ταϊβάν είναι πραγματικά ένας τόπος γεμάτος σκύλες και αρσενικά σκυλιά. Εκτός από την ιδέα του τρόπου με τον οποίο το χασμουρητό στο Χονγκ Κονγκ ονομάζοντάς το Chi-na, ολόκληρο το μυαλό που πήραν οι άνθρωποι εκεί δεν έμεινε τίποτα, αλλά οι σκέψεις του ζευγαρώματος, του σεξ, της αγάπης, της σχέσης, της προδοσίας, και τους συζύγους των άλλων, την αιμομιξία, τον βιασμό, τη ροφυνόλη και τη συλλογή πτωμάτων.
Όταν φτάσουν στην αναψυχή, θα βρουν πώς να γαμήσουν τη σύζυγο του / της ξαδέλφου του μεγαλύτερου αδελφού τους, το έρωτα της φίλης / συζύγου ή της κόρης του φίλου, εγγονή φίλης, πνευματικά μειονεκτούσα κόρη πνευματικά μειονεκτούντος εγγονή, εγγονή με διανοητική αναπηρία. Θα υπήρχε ακόμη και μια θηλυκή γραμματέας να πατήσαμε από το αφεντικό, τον γιατρό γαμημένο ένα θηλυκό ασθενή, οι γυναίκες αγοραστές που κλέβουν τα πράγματα ζητώντας ενεργά σεξ από το αρσενικό προσωπικό και δίνοντάς του μια πίπα.
Οι δάσκαλοι θα έχουν σεξουαλική επαφή με τους μαθητές τους, ενώ οι μαθητές σχεδιάζουν να γαμήσουν το χάδι με μεγάλα βυζιά.
Ή το αγαπημένο τους πράγμα που κάνει είναι να γυρίσουν βίντεο όταν κάνουν σεξ, γιατί απειλούν εύκολα την πρώην να κάνουν σεξ αρκετές φορές.
Ταϊβάν κορίτσι συνηθίζει να κλαίει στον ώμο της πρώην της μετά από μια μικρή πάλη με το φίλο της, και στη συνέχεια να fucked όταν γκρίνια.
Η πρώην την ρωτάει αν μπορούσε μέσα στο εσωτερικό, το κορίτσι από τα Ταϊβάν κουνάει το κεφάλι και λέει όχι, αλλά εξακολουθεί να γεμίζει cum στο εσωτερικό τελικά.
Ως εκ τούτου, είναι ένα πολύ αφελές μέρος.

‎مليء بكلاب الكلاب والكلاب الذكور. بالإضافة إلى فكرة السخرية في هونغ كونغ من خلال تسميتها Chi-na ، فإن العقل المدبر بأكمله الذي حصل عليه الناس في هذا المكان لم يتبق في داخله سوى أفكار التزاوج ، الجنس ، صنع الحب ، القضية ، الخيانة ، ممارسة الجنس مع الزوجة. والأزواج من الآخرين ، وسفاح المحارم ، والاغتصاب ، و rohypnol التقاط الجثث.
‎بمجرد الحصول على أوقات الفراغ ، سيكتشفون كيف يمارسون الجنس مع زوجة أخيه / ابن عمه ، أو صديقة صديقته / زوجته ، أو ابنة صديق ، أو حفيدة صديق ، أو ابنة معاقة عقليًا للمؤمن المعاق عقليا ، أو حفيدة معاقة عقليا. قد يكون هناك وزير أنثى يمارس الجنس من قبل المدير ، الطبيب الذي يمارس الجنس مع مريضة ، والمشترين الإناث اللواتي يسرقن أشياء تسأل بنشاط الجنس من الموظفين الذكور ويعطونه اللسان.
‎كان المعلمون يمارسون الجنس مع طلابهم ، بينما يخطط الطلاب لممارسة الجنس مع الثدي الكبير.
‎أو الشيء المفضل لديهم هو تصوير الفيديو عندما يمارسون الجنس ، لتهديد السابقين بسهولة لممارسة الجنس عدة مرات.
‎فتاة تايوان تعتاد على البكاء على ظهرها السابق بعد قتال صغير مع صديقها ، ثم تحصل على استغل عندما التذمر.
‎يسألها السابق إذا استطاع أن ينصب في الداخل ، فتاة تايوق تهز رأسها وتقول لا ، ولكن لا يزال يحصل على كامل نائب الرئيس في النهاية.
‎لذلك ، هو مكان شديد الهوس.

真係痴線⋯⋯

其實食左個BOSS都唔知啦

200萬台幣扑左5次野 咁快就精神崩潰 可能個BOSS真係太樣衰太肥+有體臭

所以話，扑野應該拍片。
冇記錯台灣都試過，
扑完野條女metoo，
之後法官睇完片話係你情我願，告條仔唔入

扯左

條女依家穿公司櫃筒底，如果間公司係老闆自己嘅，只要老闆肯做返條entry去debit share capital, credit bank，當係自己荷包出咗錢，咁已經解決咗公司帳目問題

佢要求個女職員肉償，只係俾多個選擇條女，條女唔同意嘅，大可以去自首，循正規途徑受罰，佢嘅權益根本無變過，甚至係好咗，因為多咗個選擇

個老闆最多算係誘使他人從事不道德交易，咁都坐三年

世上最蠢既老闆，竟然白紙黑字寫低罪證

垃圾老闆 比幾十萬叫隻雞仲爽啦

侵占公司200萬被老闆逮 女會計被逼簽「性愛契約」每周都陪睡

咁似既

咁都係3年渣

200萬台幣先6個月
條數都幾好計

一定要搞到佢大肚

一睇標題就已經知道係新北

痴線睇到扯𣄃

越想越不對勁......

「我只係預先支付叫雞錢啫，法官大人！」

新北又中

其實條女係咪冇諗過可以裝子宮環?

正，隨叫隨到，全部射哂入去唔洗忍住忍住

台灣係一個可以將虛幻av現實化既地方，沒有你做不到，只有你想不到。

一日最衰都係條臭雞

到底個老闆樣衰變態到咩地步先會5次就令人崩潰
齋睇劇情好刺激
女事主又食又拎咁仲有咩不滿

偷完錢唔想負法律責任就會身體付有咩問題
仲自己頂唔順走去報驚

台日友好

台灣都算法治之都 係唔知虧空公款有無減刑

就唔會威迫佢不准避孕或吃事後藥

點解之前好似睇過咁既

丿...乚

咁撚識玩 玩撚完睇佢有幾撚折墮 無人性

少少野就崩潰

咁樣攬炒自己都會瀨野

果然係台灣

好想知個老闆未得手之前每次望住條女，
心入面係咪都係念住"哇！！條女真係好正呀！！.........一定要搞到佢大肚！！！"果條潮文

男人是不會懷孕的
點解小如要佢老細戴套或者食藥

台灣！利用權勢性交罪判張男3年2個月。如果直接強姦可能只係判2年

吊你， 真係得台灣新聞先寫得出咁既標題

av情節

同某套H漫劇情100% MATCH

真係奴資糾紛

知唔知行情
你做雞邊有咁多錢

taiwan number one

就嚟睇台灣新聞都可以打飛機

把錢拿去買高檔包包、衣服、精品首飾及3C產品

女人偷完錢都係買呢D野..真心慘

利用權勢性交罪
呢啲罪名真係台灣先有

死臭雞

簽左約都仲有得衰 有無巴打可以解釋下衰咩？

威逼

比佢揀嫁喎

收得貴過我之前

舊聞啦 好耐之前有人開過

惡人先告狀

其實就算告發左都唔代表唔洗還架
對台女除左真係出去做雞之外仲有咩方法還到

其實諗深一層，如果個老細無玩到咁癲，反而係當佢女朋友咁對待，會否有唔同既結果

益撚左隻臭西啦

後欄都俾人執撚埋

走啦死臭雞

佢可能知依家告佢有機會再賺一筆呢，嗰啲錢又有可能唔使還，一舉兩得

因為台灣有條法例叫“妨害性自主“同“強制性交罪“囉

有合約 唔算交易?

24歲，不了

調教失敗

五十萬扑五次 十萬一次 不過攪人條女又強迫條女果種感覺又 既

不過條女好戇鳩 明知最後會頂唔順件事都係爆既俾佢扑左先爆好蝕桌

無簽約就話強姦me too ，簽就話依權勢性交，玩晒啦

簽約都被人告簽嚟把撚呀

故事教訓我地
如果佢冇簽契約，冇用訊息之類嘅野比人留底
佢可能會冇事

用權勢性交罪

咁好多有錢佬理應都奶野喎

何謂合約精神！

香港有無

順手講埋，佢依家台灣呢條“侵占“罪入面嘅“業務侵占罪“一項，刑期都係一年以上七年以下嘅有期徒刑，罰款都淨係5000
點計佢都係著數咗，話哂都拎咗200幾萬新台幣

又回帶